過左咁耐都仲係有條刺

岩岩開始拍拖原來佢暪住我同另一個女仔flirt
之後返工又暪住我話順路同同事行返屋企樓下
原來已經以姐姐弟弟相稱
但係結左婚生完先發現
嬲完無乜點提以為自己無事
一直擔心佢轉工就唔要我
一直擔心一直自己無限ff
我究竟可以點做先對佢有返多啲信心

你係咪生完小朋友冇幾耐?

兩歲了

會唔會係產後抑鬱

慘